受傷警員作供: 被告一拳令口腔內一粒痱滋爆裂 出現疼痛

【受傷警員作供: 被告一拳令口腔內一粒痱滋爆裂 出現疼痛】

去年6月26日，有大批示威者在灣仔警署總部外聚集，其間有便衣警員疑遭追打。事後一名25歲地盤工人，被控暴動和襲擊致造成身體傷害罪。案件今早在區域法院進行第二日審訊，控方傳召當日報稱受襲的警員張金福出庭作供。

張金福在庭上指，他於案發當晚原定休假，收到上司電話後嘗試前往警總。混亂間懷疑遭人拳打兩下和腳踢一下。張金福報稱其中一拳擊中他右邊嘴角，令其口腔內的一粒痱滋爆裂，出現疼痛。

據悉，張金福事後沒有求醫，只稱痱滋痛了一個星期。辯方就指張金福在警方口供中，未有提及那粒痱滋因右臉被打而變得嚴重，質疑「傷勢」是否因而造成。

聆訊明早繼續，張金福將繼續出庭作證。

採訪. 攝影 邢穎琪

熱氣啫

嘩，爆飛滋咁大件事呀

冇驗傷 講經咩

慘無人道

哇，打到飛滋真係好大鑊架

好痛

皰疹下話

爆飛滋咁大獲要人道毀滅喎

只可惜傷害不見切口 也沒藉口來博你問候

係咪金六福第五代傳人？

警：因為個地下好硬，所以我柯唔到屎

如果件事踢屎忽會唔會話粒痔瘡…

真係重傷成咁, 抵全世界同情你囉. CLS

唔講以為爆春袋吖，痛足一個星期咁慘

離譜到
真係睇個官賣咗屎忽比土共/外國有冇資產
正常人都知應該點判

佢自己講出黎唔覺羞恥個下好野